全部同我去天水圍

我係屋企聽到有聲 係咪有人放煙花

嗰晚之後我個心成日都好驚 希望聽錯

push

求下你地 去天水圍